INSERT INTO `type_documents` (`idtype_documents`, `lib`) VALUES
(1, 'PALMARÈS '),
(2, 'RELEVÉ DE COTES'),
(3, 'SUJET DES MEMOIRES ET TFE'),
(4, 'LETTRES DE STAGE PEDAGOGIQUE'),
(5, 'LETTRES DE STAGE INDUSTRIEL'),
(6, 'RAPPORT DE STAGE'),
(7, 'ARCHIVES MEMOIRES ET  TFE');
